[反送中戰曲] Sing hallelujah to the lord 片+歌詞

sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah to the lord

學歌

唔再係今天我

pish

Pish

推

looping

主能夠

聽到首歌起嗮雞皮。

不如順手播慈母開gun片比慈母睇，hallelujah幫佢地祈禱。

我以後會對耶撚好d